一：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：抓捕器
答：抓捕器的简介是：警用防暴抓捕锁腕器和警用防暴抓捕锁腰器。根据棘轮扳手的原理,制成了一个外形像手铐一样的、带有触发机关的锁器，后面配以伸缩式长杆。如果面对持刀人，只需迎上对方持刀的手臂，就会触发机关，锁住对方持刀的手，使对方动弹不得，更使自己免受伤害。这种器械不仅能锁手，还能锁腿，锁住腿之后只需轻轻一拉一别，对方就会倒地，失去反抗能力。锁腰器也是采用同样的原理。这种器械不仅避免了民警在防暴、抓捕过程中与对方直接肢体接触，大大降低了警员的损伤，还可以用于抓捕伤人的狗类或其他动物，也可用于救援现场。

二：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：执法记录仪
答：执法记录仪的简介是：执法记录仪又称警用执法记录仪或现场执法记录仪，该产品是针对执法部门的实际需求，设计研发的一款高科技警用单兵产品，适用各个警种。集数码摄像、数码照相、数码录音、对讲送话器功能于一身，能够对执法过程中进行动态、静态的现场情况数字化记录，它重量轻，体积小，佩带灵活方便，具备防水、防震、抗摔能力，同时内置红外灯在全黑的夜晚条件下依然能够保证图像的清晰拍摄，内置16G存储空间，通过后台软件设置密码管理，既可现场回放，又保障文件不能被篡改，保证所拍摄资料的公正、权威。事后提供有效的现场影像资料，供案件指挥、侦破和检察机关取证。便于公安干警在各种环境中全班制执法使用。

三：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：强光手电
答：强光手电的简介是：警用强光手电是重要的单警装备之一,前端带有攻击性棘槽,可起到攻击致痛制服作用,爆闪功能也可让歹徒短时间内暂时失明眩晕,起到一定防身作用.外壳采用航空铝材经阳极氧化处理,产品具有防水、防爆、抗震、抗压等功能。

四：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：电击棒
答：电击棒的简介是：电击棒主要由一体化高质量集成块及可充镍氢电池组成；外部主要结构主要由ABS硬胶压注成型和金属材料组成，一般在产品的前部有一对或数对金属电击头，后端有电击保险开关，按电击开关，即能产生强烈电击。

五：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：防暴盾牌
答：防暴盾牌的简介是：一种 单兵防护装备，保护人身安全

六：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：巡逻车
答：巡逻车的简介是：警用巡逻车的用途在其真正意义上是用来视察监督市民及群众周边是否存在有涉嫌犯罪的因素，以便于及时保护人民生命财产的安全的。同时也是在某一地方发生突发性犯罪事件，有警务通讯台发出讯号通知附近巡逻车辆对犯罪事件做出及时有效的处理。

七：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：作战背心
答：作战背心的简介是：作战背心由防水 抗腐蚀和耐磨面料制成 根据特警作战得需要和人体工效学原理 设计了可放置多种弹夹 佩挂对讲机等各种装备的多功能袋 主要适用于军警，特警，及作战部队使用。

八：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：装备包
答：装备包的简介是：警用装备包被公安步列为单警装备之一。该单警装备包面料及辅助配件的颜色为黑色，图案和文字的颜色为白色。警用装备包上方、两个侧面有加强筋和提手，并且上方有姓名插袋和编号牌，警用装备包主要将单警装备集中归放，方便出警。

九：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：作战服
答：作战服的简介是：作战服是军人在作战、训练、劳动和执行军事勤务等特殊环境下穿着的制式服装，也有的国家称为武装服、作业服、野战服、特种军服、待装和军人的“工作服”等。其主要特点是轻便耐用，具有良好的防护性能，适应战场活动和平时训练的需要。按类别分，有基本作训服和特种作训服；按保护色分，有单色普通作训服和多色组合迷彩作训服。作训服通常是官兵通用，多采用合成纤维与棉花混纺织物制作，也有用纯棉织物和经过特殊处理的纯化纤织物制作的。基本作训服主要指各国部队，主要是陆军备兵种共同穿着的作战训练服，它有别于各类特种军服。作训服根据其颜色不同，通常分为素色和迷彩两大类。

十：
问：我想了解警用装备
答：你想了解的装备名称是什么？
问：八件套
答：八件套的简介是：警用多功能腰带又称警用八件套,警用腰带八件套由一条主带（含斜跨带）个八个工作包组成，配套装具:①手铐套②对讲机③强光手电套④警用工作包⑤警用水壶⑥警棍套⑦枪套⑧催泪喷射器套。