第一问：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：射击。
答：手枪的枪管短，便于携带，特别适用于近距离。。。。。。

第二问：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：军体拳。
答：格斗准备:动作要领:左右手握拳胸前交叉。。。。。。

第三问：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：擒拿。
答：1．拧腕断臂：敌右手抓我胸部，我右手掌。。。。。。

第四问：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：散打。
答：散打是两人按照一定的规则，并运用踢、打。。。。。。

第五问：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：队列。
答：立正：两脚跟靠拢并齐，两脚尖向外分开越60度。。。。。。

第六问：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：现场急救
答：警察现场急救是指人民警察在执行公务时，经常会遇到意外伤。。。。。。

第七问：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：带离
答：折腕带离：以左手为例，自然接近被控对象，左手抓。。。。。。

第八问：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：犯罪心理
答：犯罪心理学（Criminal Psychology）是一门研究犯人的意志、思想、意图及反应的学科，和犯罪人类学相关联。。。。。。

第九：
问：我了解警务技能。
答：请输入你想咨询哪方面的警务技能。
问：侦查
答：侦查工作的任务，就是依照法定程序发现和收集有关案件的各种证据，查明犯罪事实。。。。。。
